平生不識權志龍 下一句係咩

平生不識權志龍，聲音畫面無問題

幽默感既野

…

唉..點解要衝出黎柒呢?

入左恒大商學院，大把科目任你選

黑人問號

恒大位於小瀝源，垃圾咪入搭沉船

第一志願選恒大，師資優良免學壞

半夜敲門范冰冰

( Show Blocked User - 讀恒大又如何 )
我地有底線的

嗯...
多謝分享

恒大畢業屈晒機，新春拜年夠晒威

我讀恒大又如何，少女唔挫愛阿婆

你地有底線，有種恒大見

平生不識權志龍，bang bang bang

平生不識權志龍，多數人客賓州長

半夜敲門也不驚

屌你老母個大窿

便稱mk也枉然

平生不識權志龍，多數男人係雞蟲

平生不識權志龍 韓國短撚唔面紅

條條大路通陰間

成口一滴滴

平生不識權志龍
賓周大小各不同

平生不識權志龍 半夜敲門G dragon

入讀恒大確輕鬆

含吹奶啜鬆一鬆

半夜屌西菊花痕

起碼都要識成龍

恒大讀書確醒神

恒大柒頭好撚煩

今生識自己就得

平生不識權志龍
賞花賞月賞秋香

知書識禮無得彈

含吹奶啜大蛋蛋

半夜剛交好鬼鬆

恒大女女任你揀

左擁右抱射子彈

屌打3大皮都反

我恒精英非泛泛

移民要搵關景鴻

日日賭錢唔會窮

考試容易grade唔爛